譚德菜叫人不好歧視中國人，如果係佢twitter洗版叫佢nigger會點？

一個人洗佢版叫佢nigger無人理,但幾百個人就唔係咁睇